［集思廣益］點樣入門做model?

發覺好似幾有趣下

但係零經驗唔知可以點入手

係MK行catwalk行返幾個鍾就有人搵你

你擺張相上黎，我地再講。

利申：識人。

上網睇話去studio影輯comcard之後send去model公司自薦
或者識人入行face to face更加好

巴打個樣上唔上鏡？
我都巴 有d興趣都

還可以
你識人？

唔識呀 同你一樣疑問

Fake agent

首先係高度樣同身材

最簡單既門路係做下跑龍套影幾張靚既工作照，要擺pose影，整comcard，再由細job做起，每做一個job都影下相用靚既來整靚張comcard，幾個job之內就做到大job

利申：以前某d同事係咁